(求救)印度簽證被要求interview?

上個星期日子 申請印度簽證
今日晏晝收到email 話聽日下晝要去大使館interview
有冇人試過？要準備啲乜嘢？

利申用bno 入紙

帶定百里香外賣